---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Några kommentar om strängar

Strängar beter sig i mycket som array:er men är inga arrayer.

  * De är "oförändliga(immutable)"
  * Du kan alltså alldrig ändra ett tecken genom t.ex: let a= "abba"; a[2]="b";
  * med mera.







